用左成份糧追LV x supreme

冇錢比家用
直接唔撚比 同老母講
老母都話我成熟左
以為我要草首期

supreme 識唔識呀 ?

值得咩講真

Ching識野

岩岩食炒入左件Bogo Tee......$14000。 用左兩個月PT人工，諗緊用唔用埋銀行D錢買埋Hoodie，真心個句呢次Drop百年難得一遇，唔買會後悔。

食炒買左hoodie
後追追唔到

草你老母臭爛閪

買啦買啦 冇錢買咪申請多幾張信用卡買 再唔係搵 ua 呀 兄弟呀 咁借返黎買野 買呢啲真係有今生冇來世 唔買對唔住自己 成年都唔唔開心

清好波

屌字又唔撚識多個
人工唔係高又要追
典形廢物港女貼上黎俾人屌

Ching sick ball

緊係問老母攞錢追啦

post fb著住件supreme打句好窮呀嗰啲

雖然gimmick大，但個款真係冇眼睇，不了

鑲起佢啦

強呀，相呢？

件衫令你食左幾多條女？

件Hoodie我都洗左成皮野先買到...
草草埋埋d積蓄冇晒啦
不過買完阿媽贊我著得成熟左

孝子

師兄同路
拎左一半學費買左件hoddie
著番學型撚到盡但係要食can頹飯

錢無左可以再搵
十卜樓豬

唔係superme咩

買完hold一排放出去又賺多倍錢